連登有無人有睇和仔套西遊？

條線真係好正
幾師徒去還經
悟空就係天界打大戰
人設又正，三藏簡直係有史以黎最深刻

高度推薦比未睇過既巴打！
套漫畫係講三藏佢地取完西經發現中伏
然後將西經原路歸還既故事

少有高質素嘅漫畫

港漫至真

月經

Aggggggg

好似同殺道比爭好遠

殺道個故事立體好多 西遊而家個故事line同設定我覺得重係好平面

幾好睇，取經睇得多，還經未聽過
題材唔錯

我見次次出左新一期都無人傾，所以回帶

search番舊po推上黎啦

一般
和仔水準下降